<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Maximilian Pierzyna</title>
    <link>https://maximilian-pierzyna.de/de/</link>
    <description>Recent content on Maximilian Pierzyna</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language><atom:link href="https://maximilian-pierzyna.de/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Datenschutz</title>
      <link>https://maximilian-pierzyna.de/de/datenschutz/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maximilian-pierzyna.de/de/datenschutz/</guid>
      <description>1. Datenschutz auf einen Blick Allgemeine Hinweise Die folgenden Hinweise geben einen einfachen Überblick darüber, was mit Ihren personenbezogenen Daten passiert, wenn Sie diese Website besuchen. Personenbezogene Daten sind alle Daten, mit denen Sie persönlich identifiziert werden können. Ausführliche Informationen zum Thema Datenschutz entnehmen Sie unserer unter diesem Text aufgeführten Datenschutzerklärung.
Datenerfassung auf dieser Website Wer ist verantwortlich für die Datenerfassung auf dieser Website? Die Datenverarbeitung auf dieser Website erfolgt durch den Websitebetreiber.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://maximilian-pierzyna.de/de/kontakt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maximilian-pierzyna.de/de/kontakt/</guid>
      <description>Für Fragen und Anfragen können Sie gerne das untenstehende Formular benutzen.
Ihr Name Ihre E-Mail-Adresse Betreff Ihre Nachricht Bitte beachten Sie, dass dieses Formular mit Formspree betrieben wird. Dieser externe Dienst verwendet Server außerhalb der EU. Bis zum Absenden des Formulars werden keine Daten an Formspree übertragen. Mit der Nutzung des Formulars stimmen Sie der Verarbeitung Ihrer Daten durch Formspree zu.
Absenden </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
